傳說對決其實係未畀低能仔玩？

成班智障

利申：玩開傳說對決

打錯

玩開王者榮耀

係未？

邊到鄉下 低能仔

啱
唔使問係未
根本就直頭係

俾訓練eq既人玩

王者榮耀真係高質好多囉
要團有團
要清兵有清兵
全部都知自己崗位

唔洗分咁細
玩手機game都係低能仔

成班垃圾
屌佢老母臭閪

剷Game
嬲

未俾定係俾呀？
屌你老母

垃圾GAME都有人玩

傳說對決啲on9同你一鳩樣

剷咗
發誓以後唔再玩垃圾

太多小學雞玩啦
又鍾意鬥氣搶人地英
人用你又用
又拎勝率出嚟威
屌你老母得個10幾揚
拎60幾%以為自己好撚把炮
一定要讓佢用
勝率有撚柒用咩
贏定唔贏係要睇呢5個人嘅整體表現
多咗呢條柒頭皮幾高勝率都無撚用啦
話口未完條撚樣一開波死5次
忍唔住爆撚鳩佢仆街死廢柴嘅咪

人地真係讀緊小學
幾十歲人同班細路嗌交
依D GAME不嬲同自己FD玩先好玩

嬲

王者榮耀有樣好
就係有年齡限制